msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: pylav\n"
"POT-Creation-Date: 2023-02-02 22:16+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2023-02-02 22:33\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: redgettext 3.4.2\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: pylav\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 535244\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: /cogs/plplaylists/locales/messages.pot\n"
"X-Crowdin-File-ID: 3319\n"
"Language: zh_CN\n"

#: plplaylists/cog.py:47
#, docstring
msgid "PyLav playlist management commands"
msgstr "PyLav 播放列表管理命令"

#: plplaylists/cog.py:55
msgid "Control PyLav playlists"
msgstr "控制 PyLav 播放列表"

#: plplaylists/cog.py:77
#, docstring
msgid "Show the version of the Cog and it's PyLav dependencies"
msgstr "显示Cog版本和它的 PyLav 依赖关系"

#: plplaylists/cog.py:92
msgid "Library / Cog"
msgstr "图书馆/齿轮"

#: plplaylists/cog.py:93
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: plplaylists/cog.py:130
msgid "Let's create a playlist!"
msgstr "让我们创建一个播放列表！"

#: plplaylists/cog.py:131
msgid "(**1**) - Apply changes to playlist.\n"
"(**2**) - Cancel any changes made.\n"
"(**3**) - Add a name to the playlist.\n"
"(**4**) - Link this playlist to an existing playlist/album.\n"
"(**5**) - Add all tracks from the queue to the playlist.\n\n"
"If you want the playlist name to be as the original playlist simply set the URL but no name.\n\n"
msgstr "(**1**) - 对播放列表应用更改。\n"
"(**2**) - 取消所做的任何更改。\n"
"(**3**) - 将一个名称添加到播放列表。\n"
"(**4**) - 将这个播放列表链接到一个现有的播放列表/相册。\n"
"(**5**) - 从队列中添加所有曲目到播放列表。\n\n"
"如果您希望播放列表名称为原始播放列表只是设置URL但没有名称。\n\n"

#: plplaylists/cog.py:165
msgid "Playlist not created"
msgstr "未创建播放列表"

#: plplaylists/cog.py:166
msgid "No tracks were provided in time."
msgstr "没有及时提供曲目。"

#: plplaylists/cog.py:179
msgid "Playlist created"
msgstr "播放列表已创建"

#: plplaylists/cog.py:180
msgid "Name: `{name_value}`\n"
"Identifier: `{id_value}`\n"
"Tracks: `{track_count_value}`"
msgstr "姓名： '{name_value}`\n"
"标识符：”{id_value}`\n"
"曲目： '{track_count_value}`"

#: plplaylists/cog.py:204
msgid "You have no playlists"
msgstr "您没有播放列表"

#: plplaylists/cog.py:246 plplaylists/cog.py:618
msgid "Nothing to save"
msgstr "没有什么可保存"

#: plplaylists/cog.py:247 plplaylists/cog.py:619
msgid "There is nothing in the queue to save"
msgstr "队列中没有什么可以保存"

#: plplaylists/cog.py:284 plplaylists/cog.py:554 plplaylists/cog.py:636
msgid "{user_value}, playlist {playlist_name_value} cannot be managed by yourself"
msgstr "{user_value}播放列表 {playlist_name_value} 无法自行管理"

#: plplaylists/cog.py:294
msgid "(**1**){space_value} - Apply changes to playlist.\n"
"(**2**){space_value} - Cancel any changes made and close the menu.\n"
"(**3**){space_value} - Delete this playlist.\n"
"(**4**){space_value} - Remove all tracks from this playlist.\n"
"(**5**){space_value} - Update the playlist with the latest tracks.\n"
"Please note that this action will ignore any tracks added/removed via this menu.\n"
"(**6**){space_value} - Change the name of the playlist.\n"
"(**7**){space_value} - Link this playlist to an existing playlist/album.\n"
"(**8**){space_value} - Add a query to this playlist.\n"
"(**9**){space_value} - Remove a query from this playlist.\n"
"(**10**) - Download the playlist file.\n"
"(**11**) - Add current playlist to the queue.\n"
"(**12**) - Show tracks in current playlist.\n"
"(**13**) - Add tracks from queue to this playlist.\n"
"(**14**) - Remove duplicate entries in the playlist.\n\n"
"The add/remove track buttons can be used multiple times to add/remove multiple tracks and playlists at once.\n\n"
"A query is anything playable by the play command - any query can be used by the add/remove buttons\n\n"
"The clear button will always be run first before any other operations.\n"
"The URL button will always run last - Linking a playlist via the URL will overwrite any tracks added or removed to this playlist.\n\n"
"If you interact with a button multiple times other than the add/remove buttons only the last interaction will take effect.\n\n\n"
msgstr "(**1**){space_value} - 将更改应用于播放列表。\n"
"(**2**){space_value} - 取消所做的任何更改并关闭菜单。\n"
"(**3**){space_value} - 删除此播放列表。\n"
"(**4**){space_value} - 从此播放列表中删除所有曲目。\n"
"(**5**){space_value} - 使用最新曲目更新播放列表。\n"
"请注意，此操作将忽略通过此菜单添加/删除的任何曲目。\n"
"(**6**){space_value} - 更改播放列表的名称。\n"
"(**7**){space_value} - 将此播放列表链接到现有的播放列表/专辑。\n"
"(**8**){space_value} - 向此播放列表添加查询。\n"
"(**9**){space_value} - 从此播放列表中删除查询。\n"
"（**10**） - 下载播放列表文件。\n"
"（**11**） - 将当前播放列表添加到队列。\n"
"（**12**） - 显示当前播放列表中的曲目。\n"
"（**13**） - 将队列中的曲目添加到此播放列表。\n"
"（**14**） - 删除播放列表中的重复条目。\n\n"
"添加/删除曲目按钮可以多次用于一次添加/删除多个曲目和播放列表。\n\n"
"查询是 play 命令可播放的任何内容 - 任何查询都可以由添加/删除按钮使用\n\n"
"清除按钮将始终先运行，然后再执行任何其他操作。\n"
"URL 按钮将始终最后运行 - 通过 URL 链接播放列表将覆盖添加或删除到此播放列表的任何曲目。\n\n"
"如果与添加/删除按钮以外的按钮多次交互，则只有最后一次交互将生效。\n\n\n"

#: plplaylists/cog.py:320
msgid "(**1**) - Close the menu.\n"
"(**2**) - Update the playlist with the latest tracks.\n"
"(**3**) - Download the playlist file.\n"
"(**4**) - Add current playlist to the queue.\n"
"(**5**) - Show tracks in current playlist.\n\n\n"
msgstr "(**1**) - 关闭菜单。\n"
"(**2**) - 使用最新曲目更新播放列表。\n"
"(**3**) - 下载播放列表文件。\n"
"(**4**) - 将当前播放列表添加到队列。\n"
"(**5**) - 在当前播放列表中显示曲目。\n\n\n"

#: plplaylists/cog.py:328
msgid "__**Currently managing**__:\n"
"**Name**:{space_value}{space_value}{space_value}{playlist_name_value}\n"
"**Scope**:{space_value}{space_value}{space_value}{scope_value}\n"
"**Author**:{space_value}{space_value}{author_value}\n"
"**Tracks**:{space_value}{space_value}{space_value}{tracks_value} tracks\n"
"**URL**:{space_value}{space_value}{space_value}{space_value}{space_value}{url_value}\n"
msgstr "__**当前正在管理**__：\n"
"**名字**：{space_value}{space_value}{space_value}{playlist_name_value}\n"
"**范围**：{space_value}{space_value}{space_value}{scope_value}\n"
"**作者**：{space_value}{space_value}{author_value}\n"
"**轨道**：{space_value}{space_value}{space_value}{tracks_value} 轨道\n"
"网址**：{space_value}{space_value}{space_value}{space_value}{space_value}{url_value}\n"

#: plplaylists/cog.py:346
msgid "Let's manage: {playlist_name_value}"
msgstr "让我们管理： {playlist_name_value}"

#: plplaylists/cog.py:348
msgid "Let's take a look at: {playlist_name_value}"
msgstr "我们来看看： {playlist_name_value}"

#: plplaylists/cog.py:355
msgid "N/A"
msgstr "无"

#: plplaylists/cog.py:387 plplaylists/cog.py:565
msgid "Playlist deleted"
msgstr "已删除播放列表"

#: plplaylists/cog.py:389 plplaylists/cog.py:567
msgid "{user_value}, playlist {playlist_name_value} has been deleted"
msgstr "{user_value}播放列表 {playlist_name_value} 已被删除"

#: plplaylists/cog.py:440
msgid "Playlist {playlist_name_value} could not be updated with URL: <{url_value}>"
msgstr "播放列表 {playlist_name_value} 无法使用 URL 进行更新： <{url_value}>"

#: plplaylists/cog.py:478
msgid "\n"
"{track_count_value} {track_plural_value} removed from the playlist"
msgstr "\n"
"{track_count_value} {track_plural_value} 已从播放列表中移除"

#: plplaylists/cog.py:480 plplaylists/cog.py:484 plplaylists/cog.py:656
msgid "track"
msgstr "曲目"

#: plplaylists/cog.py:480 plplaylists/cog.py:484 plplaylists/cog.py:656
msgid "tracks"
msgstr "曲目"

#: plplaylists/cog.py:483 plplaylists/cog.py:655
msgid "\n"
"{track_count_value} {track_plural_value} added to the playlist"
msgstr "\n"
"{track_count_value} {track_plural_value} 已添加到播放列表"

#: plplaylists/cog.py:489 plplaylists/cog.py:662
msgid "Playlist updated"
msgstr "播放列表已更新"

#: plplaylists/cog.py:490 plplaylists/cog.py:663
msgid "{user_value}, playlist {playlist_name_value} has been updated.{extras_value}"
msgstr "{user_value}播放列表 {playlist_name_value} 已更新。{extras_value}"

#: plplaylists/cog.py:504 plplaylists/cog.py:678
msgid "Playlist unchanged"
msgstr "播放列表未更改"

#: plplaylists/cog.py:505 plplaylists/cog.py:679
msgid "{user_value}, playlist {playlist_name_value} has not been updated"
msgstr "{user_value}播放列表 {playlist_name_value} 尚未更新"

#: plplaylists/cog.py:708
msgid "You must either provide a URL or attach a playlist file to upload a playlist"
msgstr "您必须提供一个 URL 或附加一个播放列表文件才能上传播放列表"

#: plplaylists/cog.py:720
msgid "No valid playlist file provided"
msgstr "没有提供有效的播放列表文件"

#: plplaylists/cog.py:729
msgid "Multiple playlist files provided - Currently only 1 per message is allowed"
msgstr "多个播放列表文件已提供 - 目前每条消息只允许一个"

#: plplaylists/cog.py:746
msgid "Failed to save any of the requested playlists"
msgstr "保存请求播放列表失败"

#: plplaylists/cog.py:755
msgid "Failed to save the following playlists:\n"
"{invalid_playlists_value}"
msgstr "无法保存以下播放列表：\n"
"{invalid_playlists_value}"

#: plplaylists/cog.py:764
msgid "Successfully saved the following playlists:\n"
"{saved_playlists_value}"
msgstr "已成功保存以下播放列表：\n"
"{saved_playlists_value}"

#: plplaylists/cog.py:789
msgid "You must be in a voice channel to allow me to connect"
msgstr "您必须在语音通道中才能允许我连接"

#: plplaylists/cog.py:797
msgid "I do not have permission to connect or speak in {channel_value}"
msgstr "我无权连接或发言 {channel_value}"

#: plplaylists/cog.py:827
msgid "Playlist"
msgstr "播放列表"

#: plplaylists/cog.py:832
msgid "{track_count_value} tracks enqueued.{playlist_name_value}"
msgstr "{track_count_value} 跟踪已排队。{playlist_name_value}"

